【科技台】SpaceX成功發射CRS-19貨運太空船

Youtube直播

第一級火箭回收成功

有生之年可以睇到人類建立月球基地

今次真係運貨？

今次運左幾十隻基因改造老鼠上太空站
研究點幫助太空人對抗muscle loss